原來整多啲連儂牆就可以玩殘班獅子狗

貼街招

好似以前賭撚咁